睇乜代宗師？我睇呢套好過啦！

醒下啦，黃子華得電視劇好睇咋

中坑BT唔會入場睇啦

唔係mayu 負左

黃子華代表上一代香港人，乜都唔講到明，留白，二邊買哂

以為麻油雞

鬼妹個套求link

melody marks?

G

ymdd 177

Seed呢

樓豬seed呢屌你老母

唔留seed唔洗走

再無seed 撐麻友

撐麻友做雞！

好 希望佢做到90 歲

樓主放嗰幾張就係乜袋宗師

melody marks